<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Meal Finder</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="recipes">Συνταγές</string>
    <string name="my_fridge">Το Ψυγείο μου</string>
    <string name="saved_recipes">Αποθηκευμένες Συνταγές</string>
    <string name="food_facts">Τροφικά Γεγονότα</string>
    <string name="info_about_diets"><u>Πάτησε <font color="#E44745">εδώ</font> για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις δίαιτες.</u></string>

    <string name="gluten_free">Η εξάλειψη της γλουτένης σημαίνει αποφυγή του σίτου, του κριθαριού, της σίκαλης και άλλων δημητριακών που περιέχουν γλουτένη και τροφών που παρασκευάζονται από αυτά (ή που μπορεί να έχουν διασταυρωθεί).</string>
    <string name="ketogenic">Η κετογονική δίαιτα βασίζεται περισσότερο στην αναλογία λίπους, πρωτεΐνης και υδατανθράκων στη διατροφή παρά σε συγκεκριμένα συστατικά. Σε γενικές γραμμές, τα τρόφιμα με υψηλή περιεκτικότητα σε λιπαρά, πλούσια σε πρωτεΐνες είναι αποδεκτά και τα τρόφιμα με υψηλή περιεκτικότητα σε υδατάνθρακες όχι. Η φόρμουλα που χρησιμοποιούμε είναι 55–80% περιεκτικότητα σε λιπαρά, 15–35% περιεκτικότητα σε πρωτεΐνες και κάτω από 10% σε υδατάνθρακες.</string>
    <string name="vegetarian">Κανένα συστατικό δεν επιτρέπεται να περιέχει κρέας ή υποπροϊόντα κρέατος, όπως κόκκαλα ή ζελατίνη.</string>
    <string name="vegan">No ingredients may contain meat or meat by-products, such as bones or gelatin, nor may they contain eggs, dairy, or honey.</string>
    <string name="pescetarian">Κανένα συστατικό δεν επιτρέπεται να περιέχει κρέας ή υποπροϊόντα κρέατος, όπως κόκκαλα ή ζελατίνη, ούτε μπορεί να περιέχει αυγά, γαλακτοκομικά ή μέλι.</string>
    <string name="paleo">Τα επιτρεπόμενα συστατικά περιλαμβάνουν κρέας (ιδιαίτερα με ζώα που τρέφονται με χόρτα), ψάρι, αυγά, λαχανικά, μερικά έλαια (π.χ. καρύδα και ελαιόλαδο) και σε μικρότερες ποσότητες, φρούτα, ξηρούς καρπούς και γλυκοπατάτες. Επιτρέπονται επίσης το μέλι και το σιρόπι σφενδάμου (δημοφιλές στα επιδόρπια Paleo, αλλά οι αυστηροί οπαδοί του Paleo μπορεί να διαφωνούν). Τα συστατικά που δεν επιτρέπονται περιλαμβάνουν όσπρια (π.χ. φασόλια και φακές), δημητριακά, γαλακτοκομικά, ραφιναρισμένη ζάχαρη και επεξεργασμένα τρόφιμα..</string>
    <string name="primal">Πολύ παρόμοια με το Paleo, εκτός από τα γαλακτοκομικά που επιτρέπονται - σκεφτείτε το ωμό και πλήρες γάλα, το βούτυρο, το γκι κλπ.</string>
    <string name="whole30">Τα επιτρεπόμενα συστατικά περιλαμβάνουν κρέας, ψάρι/θαλασσινά, αυγά, λαχανικά, φρέσκα φρούτα, λάδι καρύδας, ελαιόλαδο, μικρές ποσότητες αποξηραμένων φρούτων και ξηρούς καρπούς/σπόρους. Τα συστατικά που δεν επιτρέπονται περιλαμβάνουν πρόσθετα γλυκαντικά (φυσικά και τεχνητά, εκτός από μικρές ποσότητες χυμού φρούτων), γαλακτοκομικά (εκτός από βούτυρο ή γκι), οινόπνευμα, δημητριακά, όσπρια (εκτός από πράσινα φασόλια, μπιζέλια ζάχαρης και αρακά χιονιού) και πρόσθετα τροφίμων , όπως καραγενάνη, MSG και θειώδη.</string>
    <string name="add_ingredients">Προσθέστε υλικά</string>
    <string name="search">Αναζήτηση</string>
    <string name="delete_all">Διαγραφή όλων</string>
    <string name="vegan_name">VEGAN</string>
</resources>